分手圍爐

分左手後硬係差d野咁 有咩想同人講都無人聽

讀大學都試過有女仔倒追 出到黎係間細公司做野完全識唔到人

純粹悶想搵人吹下水